[英國JJ]有冇Brighton巴絲喺度？

留個tg，想開個grp，召集所有喺Brighton嘅香港人！

日日蒲gay bar

組隊啦，全巴打蒲gay bar

Me! 我係Sussex

依個先係